突然發現我係gay

I love my roomate

好

你roommate love唔love你先係重點

好玩唔玩執番梘

勇敢去愛

當你自己

鍾意roommate啲咩
好charm?

樓主可摸耳講多啲

能成為密友